想問下成set野2000蚊抵唔抵

CPU:Intel Pentium G4560

MB:MSI H170 GAMING M3

RAM:Kingston 8GB DDR4 2400(2X4GB)

SSD:SK Hynix Sc311 M.2 128GB

DP:ASUS TURBO-GTX970-OC-4GD5

WIFI:TL-WN881ND

Jonsbo RM1全鋁機箱(209MM (W) * 302MM (D) * 341MM (H))

我好L窮

你本身部機咩SPEC

如果用緊D老爺機
2000值既

CORSAIR VS Series VS450-2 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 HK$ 259
ADATA Ultimate SU650 120GB 2.5" SATA3 6Gb/s 3D NAND TLC FLASH SSD 7mm ASU650SS-120GT-R HK$ 193
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-8GVR DDR4 2666MHz 8GB Kit (2x4GB) 連紅色散熱片 HK$ 550
ANTEC/安鈦克 VSK3000B-U3 (黑色)USB3.0 Micro ATX Tower Case HK$ 219
AMD Ryzen 3 2200G YD2200C5FBBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 720
ASUS 華碩 PRIME A320M-K A320, DDR-4, AM4 Socket, USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 425

$2K4 好過你買2手

機箱包火牛？

淨係970 ram 底版已經值
2000蚊要砌部好過依部好難
等睇高手出二手淘寶爆炸list

換粒U就可以打機，抵啦

500蚊都打到gta 5

俾多4舊仲要廢左又真係幾好

咪就係
老老豆豆除左粒U同埋SSD唔夠位之外
2000蚊有埋GTX970重想點

樓主如果唔係玩大作 其實都夠佢玩

970 玩到apex anthem

Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Gold G5400 Coffee Lake (3.7GHz,4M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝
數量:
價錢: HK$ 615

MSI 微星 H310M PRO-VD PLUS H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Gen1,M.ATX M/B
數量:
價錢: HK$ 350

ADATA Premier DDR4 2400MHz 4GB Ram AD4U2400J4G17-R
數量:
價錢: HK$ 215

Plextor 256GB PX-256M8VC M8V Series 2.5" SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟
數量:
價錢: HK$ 340

AcBel PCB040 i-Power G 450W 80Plus 火牛
數量:
價錢: HK$ 310

SAPPhIRE / 藍寶石 RX570 PULSE OC Edition 4GB GDDR5 SA-DCA-RX570 PULSE-4GOCV1 雙風扇顯示卡
數量:
價錢: HK$ 1099

Fractal Design Define R6 Type C interface (FR-AC-DEF-R6-TYPEC)
數量:
價錢: HK$ 199

總數量: 8
總數: HK$ 3343

如果砌全新就呢個價，老實講老爺機2000蚊唔抵
AMD張卡仲有兩隻GAME送，唔玩可以放畀人，七除八扣又平500
RX570 = GTX970
G5400 勁 G4560 少少
H310日後留一線，至少可以升級9代Intel CPU

唔用su650得唔得

我立左眼 睇漏有張970

係咁上下 無咩選擇

之前見有巴打二手放
4560+h110+8GB Ram+1050Ti +450PSU +itx case 都係2000仲有保

Fractal Design Define R6 Type C interface (FR-AC-DEF-R6-TYPEC)
數量:
價錢: HK$ 199
真唔真

會唔會係講依舊

起初我都係諗呢舊 之後copy google睇又真係隻r6黎

好明顯係呢舊野 $200有R6我都想

200蚊有嘅即刻押埋層樓入r6了

發達睇今鋪

200有R6
跟機按樓

出尼放地雷畀人踩？
人地2k二手都話打到機，你呢部真係用尼上網睇av,有2.4k，不如用2k買嗰部，用四舊水買隻hdd好過

2千抵到爛啦
970都handle都好多game了
樓上個2千4撚狗